0003 #黃埔 有巿民發現未爆手投式催淚彈。

0003 #黃埔
有巿民發現未爆手投式催淚彈。
#立場

希望唔會又咁on99 去俾返popo 叫人哋兜口兜臉咁再掟返你一次啦。

不過我絕對讚成交去狗屋報案室嘅，做個好巿民。 不過千祈唔好手多多掹走保險針，好危險㗎，一陣手震跌埋入去就邊個都唔好啦

不過我估popo 自己唔會唔知大陸嘢催淚彈咩味啩??應該試過先會去用。。。。。。啩?
大概啦，或者囉

掉入藍店。

保險針已經無左，只係大陸野爆唔出，唔知之後會唔會爆

其實正經咁玩可以拎去化驗下
當然黃埔花園好多狗宿既

可以交比蘋果攞去d lab做檢驗？

交比hkgetv 做個詳細檢驗啦
直接證實有毒仲好

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

室內毒死人事件

支那野合格率好低

agger 依啲係好珍貴既sample 要好好保存

可以點樣引爆佢呢

爆撚咗啦

一爆就

千祈唔好掉去宿舍
佢哋都係人嚟嫁

交俾佢佢就有權拉你
邊個交邊個就係傻仔

召喚化驗巴打！！未爆煙彈

但舊野可能隨時爆

但係保存到既話就係好好既化驗樣辦

珍貴嘅sample
但係有潛在會爆嘅風險